你班仆街連登仔有冇搞撚錯啊？朝早玩地鐵吔屎啦！！！！

屌你老母連登仔！

我係北角等撚左40分鐘啊！等撚到我成身出哂汁！

我本身以為要等超過1個鐘架！！！
咁撚快就完左，你地班仆街仔一齊比啲力啦！

其實搞個全民唔俾錢入閘更好

搞到仆街狗鐵蝕大錢

啱啱北角話出閘唔收錢，不過都仲有大把人繼續等

西鐵撚表示塞都冇塞過
好似仲快左

返到公司，得幾個人未返

東鐵表示快咗
點做野架屌你地
東鐵影響哂所有新界人架嘛

唉

奴性

所以最好連登仔約埋一齊做， 發揮最大效果

返到公司，連老細都讚我咁快返到